元朗真係我地南亞囝仔玩曬

元朗街頭發生傷人案！下午5時許，一名男子途經福德街34號對開時，突然有2名南亞刀手持殺出向他追斬，男子連番中刀倒地。2名刀手見得手後迅即逃去，傷者頭頸及手腳受傷，被送往屯門醫院治理。警方正追緝2名疑犯，並調查犯案動機。

香港一向我大晒我玩晒
蝻亞掌管一帶

南亞人 將香港帶番去80年代古惑仔年代

一 二 三 起歌

來忘掉錯對 來懷念過去 曾共渡患難日子總有樂趣

黑幫？

東方幾時更新條蝻亞金鋼棒

呢首先貼切
我做我大事 我話我話事 隨時能翻天覆雨一次

禾地南亞狗大哂架喎 吹牙

12點都未夠就話哂事

根據Ust蝻亞仔邏輯 :反蝻亞 = 五毛
所以上面所有人都係五毛

正想講條南亞狗仲未入黎既

Ust蝻亞仔過街老鼠你都聽

南亞人好野

元朗係南亞24小時話事區

將個膠笠戴落何B仔

有本事入黎圍村同我玩

Ching我地唔要命,又唔怕污糟,係你門口屙屎屙尿都挽死你

夠我隻狗鬥先同我講野啦

你地d圍頭佬唔係佢地老細咩